星期日唔好嗌時代革命

Stand with hong kong
Fight for freedom

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

嗌

高度自治 港人治港
一國兩際 五十年不變

美國人嘅核心價值係叫民主，自由

Fight For Freedom! Stand with Hong Kong!

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

推

啲美國人識煲冬瓜已經好叻,邊識廣東話呀,我地嗌物,佢地邊聽得明呀,嗌英文就話聽得明啫

口號黎架o者
同埋如果成功改變到政制呢個都係一場革命

時代革命係制度改革，唔係獨立（大家心照）
唔好自我滅聲

英文

知道，國歌都loop熟佢

城邦派梗係唔想人嗌時代革命
多撚餘搵藉口

唔洗理 美國佬點都係會通過

學國歌好過

Revive Hong Kong
Revolution of our time

Place🤟🏻

All slogans in English on Sunday!

1 Trillion, to America

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！